Mô tả công việc:
-Mạc Trung Tình: Thiết kế cho phần Hiển thị thông tin bãi xe, làm sơ đồ chuyển màn hình
-Nguyễn Thuý Linh: Thiết kế cho phần Hiển thị thông tin xe, làm sơ đồ chuyển màn hình
-Yorn Bunthoeurn: Thiết kế giao diện cho phần thuê xe
-Bùi Xuân Dương: Thiết kế cho phần Hiển thị quản lý xe
-Nguyễn Ngọc Thái Châu: Thiết kê cho phần thanh toán trả xe
-Bùi Trường Giang: 